
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-23.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>小雨的午夜<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;我可以從媛兒那裡把雨浩搶過來嗎<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1539楼  
&emsp;2020-03-15 22:40>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 如果你想被巫毒娃娃咒杀的话，可以啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 古生物恐龙  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1540楼  
&emsp;2020-03-15 22:42  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;浩爷不仅双商高，还长的漂亮（？）<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1541楼  
&emsp;2020-03-15 22:44>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 这个漂亮用的很漂亮（我在迫害）<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;话说怎么拍的  
&emsp;1542楼  
&emsp;2020-03-15 23:07>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 就直接拍摄啊……
>
> ###### ☞路人一☜ 回复 我家的小雨浩: 
> 我意思在哪里找这个拍摄，百度没找到啊
>
> ###### 我家的小雨浩 回复 ☞路人一☜: 
> 微信小程序，搜索百度AI
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;修图之后终于判定男孩子了～然后一打强光立刻跌回谷底……为什么连人种都变了……不就是皮肤白了一点啊……QAQ<img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=4fae34619044ebf86d716437e9f8d736/77278b18367adab46e2316219cd4b31c8601e49b.jpg" size="267608" changedsize="true" width="560" height="746" size="267608"><img class="BDE_Image" src="http://tiebapic.baidu.com/forum/w%3D580/sign=a18bd3aa0d4c510faec4e21250582528/b944d7b44aed2e73ad1b8b4e9001a18b86d6faa4.jpg" size="256814" changedsize="true" width="560" height="746" size="256814">  
&emsp;1543楼  
&emsp;2020-03-15 23:08>
> ###### 呀嘎嘎嘎嘎嘎4:  
> 浩哥nb<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 新人轻一点♂:  
> 颜值分更高了，还换了人种<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 癫狂的白砂糖♬:  
> 哈哈哈哈
  
***
##### 我妻妹乃<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-4.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;16岁的我看了看身边的老婆，摇了摇头  
&emsp;1544楼  
&emsp;2020-03-15 23:16>
> ###### 横岭雨至:  
> <img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 是小怪兽哒º:  
> 🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑🍑
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;楼上给我爬<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon16.png" >  
&emsp;1545楼  
&emsp;2020-03-15 23:38  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;今晚测完颜值后，丫头的状态一直不对劲，虽然照常卷着被子在床上快乐地滚来滚去，但是今晚她带上了枕头一起祸害……  
“哥”  
“嗯？”  
“没事就想叫一下”  
“嗯”  
“哥”  
“唉”  
“哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥哥～”  
“叫这么多声我应不过来啦……”  
“哥，你的颜值比我高……”  
“啊，这，你不会真的相信那个吧……”  
“有一定依据的，哥哥在学校里老是被男孩子告白，情敌好多……压力大。”  
“这样啊……那我去毁容就好了”  
“不行！”  
“为什么？丫头不希望少点人骚扰我们吗？”  
“这样你就不能陪我出双子了！”  
“……”  
“也不能让我攻气十足的挑逗你了！”  
“……”  
我沉着而冷静地思考了两秒，转身把丫头扑在身下开始激烈的吻着。  
哼，下次再小看哥哥就打屁股哦！  
&emsp;1547楼  
&emsp;2020-03-15 23:58>
> ###### 我放弃了思考º:  
> 唔……提哥哥来顶一下……
>
> ###### 核瑔dar🌌:  
> 被男孩子告白？<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon33.png" >
>
> ###### 永远爱朝武芳乃:  
> 考妹出现<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 💍小雨的午夜💕:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 被男孩子告白？阿浩不简单啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 悠穹永相随💍:  
> 想起楼主写的那个试装的贴了。
>
> ###### 💕💕小桐桐💕💕:  
> 哥哥被男孩子告白？！<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon13.png" >
  
***
##### 我家的小雨浩  
&emsp;为了以后和丫头出门时不被人当成是在搞百合，我要从明天开始健身！我要当猛男！  
&emsp;1549楼  
&emsp;2020-03-16 00:09>
> ###### 新人轻一点♂:  
> <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >噗（没忍住
>
> ###### 悠穹永相随💍:  
> 祝你成功
>
> ###### TOP一MR:  
> 与其反抗，不如顺从<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 蛇皮棒棒锤💦:  
> 既然是为了以后不被当成，那么现在是被当成<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 嘎嘎鸭5号 回复 我家的小雨浩: 
> 玩不过他们那就加入他们
>
> ###### 白非白🌝:  
> 小心变兄贵
>
> ###### 退休高人🍼:  
> 。这张图我截了 <img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon68.png" >
  
***
##### 永远爱朝武芳乃  
&emsp;女装不是更刺激吗<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1550楼  
&emsp;2020-03-16 00:11>
> ###### 我不是破烂😂😂:  
> 这个只有宫吧老哥们喜欢
  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/3-15.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>網上沖浪  
&emsp;追完<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1551楼  
&emsp;2020-03-16 00:40>
> ###### 幻变海潮🐒:  
> 热乎的网冲，捕捉<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 撒哈拉的太阳2 回复 🌐網上沖浪: 
> 捕捉网冲<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### Trtctl<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-6.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;来了<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon3.png" >  
&emsp;1552楼  
&emsp;2020-03-16 06:30  
***
##### 紫妈八千岁<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-1.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1553楼  
&emsp;2020-03-16 06:36  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>面码酱<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早啊  
&emsp;1555楼  
&emsp;2020-03-16 07:07  
***
##### 還真手機<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-5.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/><img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-25.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;旱安。  
&emsp;1556楼  
&emsp;2020-03-16 07:26  
***
##### 幻变海潮<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-20.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早～  
&emsp;1557楼  
&emsp;2020-03-16 07:48  
***
##### NOAHemmmme  
&emsp;终于追完了，送出祝福。  
&emsp;1558楼  
&emsp;2020-03-16 07:50  
***
##### 苏醒赛迦队长  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f16.png?t=20140803" >：。。。。。。。。  
&emsp;1559楼  
&emsp;2020-03-16 07:56  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早安  
&emsp;1560楼  
&emsp;2020-03-16 07:58  
***
##### 遥之穹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;等一下，我没看错吧？被男孩子告白?  
&emsp;1561楼  
&emsp;2020-03-16 07:59>
> ###### 我家的小雨浩:  
> 对，你没有看错，我就是无数次被百度人脸检测识别成女性的家伙<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon72.png" >
  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;早上好啊  
&emsp;1562楼  
&emsp;2020-03-16 08:06  
***
##### vivo啥时间  
&emsp;咳咳，看来小雨浩很秀气啊<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >  
&emsp;1563楼  
&emsp;2020-03-16 08:06  
***
##### Nodgod<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/4-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" ><img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f43.png?t=20140803" >  
&emsp;1565楼  
&emsp;2020-03-16 08:17  
***
##### 花落相偎<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-9.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早啊lz  
&emsp;1568楼  
&emsp;2020-03-16 08:57  
***
##### 妹控没有妹<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/2-2.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;早啊  
&emsp;1569楼  
&emsp;2020-03-16 09:31  
***
##### 玖玖玖玖玖玖-  
&emsp;被男的告白可还行...<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >浩爷妩媚.jpg  
&emsp;1572楼  
&emsp;2020-03-16 12:08  
***
##### 梦宸思臻  
&emsp;被男孩告白？？我寻思着没啥问题啊<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon67.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1573楼  
&emsp;2020-03-16 14:16  
***
##### <img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-11.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>路人一<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-12.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;突然想看楼主女装怎么办<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1574楼  
&emsp;2020-03-16 14:34>
> ###### GENNRLIME:  
> 万人血书楼主女装<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
>
> ###### 常盘台的舰长💨:  
> （3/10000）<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### ◆春日野-穹◆:  
> 4/10000
>
> ###### 贴吧用户_QS5NVtA 回复 GENNRLIME: 
> 这个不可能，缘吧总人数好像都没有一万人<img class="BDE_Smiley" pic_type="1" width="30" height="30" src="https://tb2.bdstatic.com/tb/editor/images/face/i_f25.png?t=20140803" >
>
> ###### 绝云幽影💫:  
> ＋1
>
> ###### 新人轻一点♂ 回复 贴吧用户_QS5NVtA: 
> 不用麻烦大家了，我叫万人，这血书我来（万人：1/1）
>
> ###### 新人轻一点♂ 回复 新人轻一点♂: 
> 又漏个<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >
  
***
##### 新人轻一点<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-8.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;支持楼上<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1575楼  
&emsp;2020-03-16 15:46  
***
##### 杰罗姆精神<img src="//tb1.bdstatic.com/tb/cms/nickemoji/1-35.png" class="nicknameEmoji" style="width:13px;height:13px"/>  
&emsp;楼上说的对<img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" ><img class="BDE_Smiley" width="30" height="30" changedsize="false" src="https://gsp0.baidu.com/5aAHeD3nKhI2p27j8IqW0jdnxx1xbK/tb/editor/images/client/image_emoticon25.png" >  
&emsp;1577楼  
&emsp;2020-03-16 16:56  
***